（出發）發夢現在夢遊出發去維園

嗨嗨夠鐘訓個下午覺啦，入睡了，夢遊去緊維園，巴絲夢中相見

ps我老豆母，你千奇000唔好去遊行，我係乖女，一定聽的。我去緊野餐啦

感動發夢，夢到每站都是義士上車

都有義士上車 呢個美夢
I Love Hk dream 3000000p

我發夢夢到cwb周圍都是黑。

夢內相聚各位